好想去冰島，但英文又好差

旅行團一係就超貴成4萬到5萬
一係就去唔到自己想去既地方
有冇巴打試過唔識英文都去到自由行？

冰島係講冰島文

另外自由行大約幾錢到？

有WiFi就咩都得啦

差成點先
連機場都出唔到就難啲喎

我都唔知

你講中文都ok
反正英文佢地都唔明
好似係

去冰島一定係買package玩，冇得自由行

Hey, you have a smartphone, believe google

It will handle translation

身體語言

錯了，佢地英文勁過你同我

巴打去過？

I go to school by bus

冰島好似英文有納入佢哋個教育度，佢哋英文係好勁

學英文好快啫
考ielts一星期就搞掂

香港好似英文有納入佢哋個教育度，佢哋英文係好勁

冰島主要做旅遊業，佢地連超市啲收銀都會識啲英文

但唔識英文又唔代表去唔到嗰度旅行，因為啲路牌各樣都係冰島文

重點係你要識揸車先可以自駕遊，如果唔係就要買package

揸車都難，太荒涼，搵地方住都唔易，景點同景點之間又遠到喊

有幾難？由首都去東南西北都係得一兩條路
全部大直路咁一揸揸半個鐘先有分叉
識睇google map已經可以環島
搵地方住更易，佢剩係啲城市區域先有屋

利申：上年先自駕遊去完嚟

冰乜鬼野島呀 去南丫島咪算

咁你淨係去得大陸台灣啦

揾個識英文嘅人一齊去
唔識英文就唯有跟香港旅行團
識就可以自己報tour 2皮玩飽飽
不過除左睇自然景都冇咩好玩
三思

冰d島英文勁到好多人日常都講英文
教育部要救亡冰島文
英文唔勁

基本咪已經可以，再加This This This